{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050037",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "문래 소풍"
    },
    "text": "ソウル特別市永登浦区道林路141キル12-1に位置する無国籍ハイクオリティ料理酒場ムンレ遠足は、1階には工場インテリアと露出インテリアで構成されており、2階はムンレ洞工場団地夜景を鑑賞することができる空間です。 テーブルは4人用テーブルの大きさで、すべて予約の際に2人で座ってもよく、団体テーブルルームも別に用意されています。 ご予約の際、2階の窓側または1階のダッジをご希望でしたらお手伝いいたします。 駐車はできませんが、近くに公営駐車場があります。 代表メニューとしては670gのトマホークスゥヴィド料理、生マグロサーモンの太巻き、サバボン寿司と様々なハイボールとワインが用意されています。 場所情報は、文来駅の1番出口から約200メートル直進し、信号を渡って右に約100メートル店があります。 代表メニューにはマンゴーかき氷19,000ウォン、辛いカルビチム36,000ウォン、トマホークステーキ69,000ウォン、マグロサーモン太巻き22,000ウォン、サバボン寿司21,000ウォン、大王台湾鮭寿司23,000ウォンなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ムンレ遠足はどこに位置していますか？",
            "answer": "ソウル特別市永登浦区道林路141キル12-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ムンレ遠足の店内はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "1階は工場インテリアと露出インテリアで構成されており、2階はムンレ洞工場団地夜景を鑑賞することができる空間です。"
        },
        {
            "question": "ムンレ遠足のテーブルは何人用ですか？",
            "answer": "テーブルは4人用テーブルの大きさです。"
        },
        {
            "question": "ムンレ遠足では団体テーブルルームを利用することができますか？",
            "answer": "はい、団体テーブルルームも別に用意されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場はありませんが、近くに公営駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ムンレ遠足の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "代表メニューには670gのトマホークスゥヴィド料理、生マグロサーモンの太巻き、サバボン寿司と様々なハイボールとワインがあります。"
        },
        {
            "question": "ムンレ遠足へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "文来駅の1番出口から約200メートル直進し、信号を渡って右に約100メートル進むと店があります。"
        },
        {
            "question": "ムンレ遠足のマンゴーかき氷の値段はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーかき氷は19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ムンレ遠足で食べられる辛いカルビチムの値段はいくらですか？",
            "answer": "辛いカルビチムは36,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ムンレ遠足で食べられるトマホークステーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "トマホークステーキは69,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ムンレ遠足で食べられるマグロサーモン太巻きの値段はいくらですか？",
            "answer": "マグロサーモン太巻きは22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ムンレ遠足で食べられるサバボン寿司の値段はいくらですか？",
            "answer": "サバボン寿司は21,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ムンレ遠足で食べられる大王台湾鮭寿司の値段はいくらですか？",
            "answer": "大王台湾鮭寿司は23,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 514
    }
}